【首爾遊行集會悼念周梓樂】

韓國首爾今日（9 日）有市民和當地港人發起遊行和燭光集會，悼念昨日去世的科大學生周梓樂，並表態聲援香港。參與人士以燭光砌出周梓樂的中文名字，並以粵語和韓語高唱《願榮光歸香港》，民陣副召集人黎恩灝亦有到場發言。

（相片來源：民陣副召集人黎恩灝 Eric Lai）

BBC相關報導

參與人士以燭光砌出周梓樂的中文名字

最好就用黑旗啦

集會的主辦方指，韓國軍政府獨裁時期，國際社會也向韓國民主運動表示支持，因此現在韓國政府也不應在香港議題上沉默。

感謝好國人民

謝謝你地😭😭😭😭